其實打中資工 洗唔洗私了大頭？

幫中資搵錢一定要打

推文

打到員工都冇埋 仲唔執笠

咁香港好多都係 小公司就話 大公司點避到

龍門快啲講 有冇用中國貨

連登仔 打撚晒

拉

你可以宣揚杯葛中資 杯葛中資工
但遠遠都未到私了既程度

同意其實係要打 不過依家民智未到

見一個影一個等佢地驚到工都唔敢返

點解食有問題 做無問題

中資都好多黃架
公務員算唔算中資

食都有好多黃

公平啲 食做都要俾人影大頭

原來係一個貪小便宜既廢柴

個個賺 藍店執咗啦 你地用汗水幫佢搵錢咋

賺敵人ge錢去反敵人先係最高境界

個個賺到嘅話晨早執咗啦 用汗水幫人搵錢就真

拉

我食平中資 有剩錢攞嚟抗爭

我打中資工 有剩錢攞嚟抗爭

連登風氣

因為搵其他工既難度高過唔食藍店好多囉
唔食藍店咁簡單都做唔到抵俾人影大頭

咁之前點解要白警辭工

連登仔 講一套做一套

用下腦諗下咩先對自己最有利啦

用返微信啦

拉！
屌你老母死五毛，咁撚多嶋屎問題你唔去特首辦問？

你又唔答我 你唔識答咩？

兩句唔埋就五毛 你地活係自己世界啦 覺得自己做嘅嘢係岩 有冇諗過係錯

你幫緊人賺錢喎

拉！

傻系收得個一蚊幾毫，係網上扮眾人皆醉，我獨醒。
咁你又做咩唔敢走去中聯辦問下你主子啊？懞撚

答我未？

真心唔明 連登仔講一套做一套 同陳百祥無分別

做popo 洗唔洗私了大頭？

打中資工但係支持黃，係咪精神分裂？

咁你想得到點樣嘅答案？

一做就做徹底啲 唔好陰啲陰啲搞到自己人

中資請好多大6人

拎警犬同普通工比

M記都多後生

5毛

咁係咪要私了埋所有做政府工嘅人？

有啲打工嘅6個月前就翻緊，你可以話辭職。但未必個個得

相反幫襯藍店就係犯賤，除非你係6個月前訓左啱啱醒

五毛 分化 帶風向

希望屌人之前，諗下自己身邊有冇港豬朋友，而你一直都視而不見，冇屌鳩佢地，雙重標準

難道高就唔辭職 點對得住前線 被捕個啲

都好 成個連登咁大決心

照你咁講, 其實係要打擊佢收入,

睇唔明佢曲線?

打中資工搵錢hea做暗地裡倒水囉
一陣請哂啲大陸仔申請IANG仲衰

睇唔明佢曲線連登仔?

咪即係講一套做一套 打份中資工幫佢賺錢 兩者都係中資賺

係咪真係咁膠 睇唔明人哋曲線個問題

五毛都唔會做到咁咩啦 佢擺明曲線啦

唔係仲要問呀?

連登回覆標準答案 「五毛 分化 帶風向」 我都係曲

有D人好鍾意上網批鬥人地，但對自己朋友嘅行為視而不見

咁其實住公屋都要私了，我住緊公屋應該要燒埋自己間屋了

上到行政方面 你hea 做就準備辭咁滯

你呢個係偷換概念
講緊既係行為令中資受益

公屋係香港政府 唔關中資事

由其是m記哩啲靠薄利多銷嘅

絕對要 衰撚過幫襯藍店

柒頭 一個係收錢 一個係畀錢 咁都撈得亂

打到啲智商都唔存在

佢搞清楚d錢點流先學人開post啦

-0-0

痴痴地線
打中資工肯定只等於幫中資賺錢?
個員工又無賺到中資公司錢嘅
美心餅舖個個員工無客都企足十個鐘
肯定幫美心賺左好多錢啦

戴口罩 ,防流感

純收錢佢執咗啦 到而家都唔明你地幫佢打工 公司係有賺架

要！！
呢班係幫凶黎

港共政府係幫兇幫港共政府做野都係為制度暴力一份子

未見美心執 不過好肯定就算冇客 美心都可以維持人手捱一年

所以目標係抗爭生活化 打得依啲工就要專登hea做
個方向絕對唔係要人唔打依啲工

如果你為中資提供既貢獻多過你份糧，咁你就係抵死

但香港人唔做，就中國人黎曬香港做中資工

連登仔個龍門由龍門搬到紅磡冰室

一間出名中資 一年純利潤係有10幾億

已經計出咗糧

未必個個得 姐係中立撚喇 打得

其實係 如果唔係佢地唔會賺

集體辭職 佢開唔到鋪 重撚大獲喇

公屋撚交租俾港共殺人政權

打

遠見啲 我地睇美心 M記

短期有影響 但遲早會請翻人 更大影響嘅係手足生計 長遠係要罷食 而員工就要吸走藍店d錢

係喎 連登仔邏輯係咁

藍店唔會炒人咩 其實你唔辭職 藍店一樣賺 執笠都有筆錢

如果一齊請曬m記啲人走 做其他工
M記就收皮
反正m記大部分都pt 人工又一定低過其他飲食

搵最強黃絲 做到先得㗎

morning sir goodbye sir

有人食佢先賺到錢 佢賺唔到錢炒人就係罷食嘅效果 同手足打佢工無關係

你睇得起我啦

班中資人應該相當期待有防暴護送番工

順手拉埋樓主

佢有人手 有建議 先吸引人地食

收到風
中資同港鐵前線好黃

香港仲有言論自由 9up下唔使拉掛

準備比人屌五毛分化

我唔會無啦啦幫襯 佢有人做嘢先會架嘛

係黃 就晨早辭咗職啦

講事實

叫人去死嘅多數唔出現

點可以唔拉佢呢

英領都報警蝗資點會唔報

我只會建議手足係藍店hea翻工

我仲係疑問姐

算吧啦你呢d人，正講黨鐵幾萬員工，黃既唔會下下幫到出面，但藍既只要搞手足，就發到所有人都係藍，黃既你唔會覺，但藍既你就無限放大

樓主走先 你開係時事台死得更慘烈

真心 你起鋪頭 你要有錢裝修買材料先得㗎 仲要預留錢捱1年

唔好講幫襯先有得做 係佢本身有得做先有人幫襯咋

肯回應未

講真好人好姐點會去中資公司度做

一深入啲講 佢地就成隻藍屍咁唔聽見唔到

回應咩

咪就係 食既打工嘅 全部批鬥

辭職完 員工換哂血 就知邊個係鬼

就名正言順邊個做就打邊個

打到佢冇人肯做

冇用支那貨好耐

你賺佢1蚊嘅時候
同時你幫佢賺緊100蚊呀

樓主垃圾，應該用東江水都要私了

喺香港搵間外資公司嚟做根本唔難
咁既時勢仲要返中資工 幫中資賺錢
唔洗問一定係藍

打中資工=撐中資=撐支那=對家=要洗算

前線黃

所以我依家買Fiji water

依個真係諗唔到 涅磐重生 真有用 不過佢地肯唔肯先

講嘢有營養少少
你講嘢好似啲藍絲同口交部

我用蒸餾水沖涼

用得批鬥哩個字已經係度偷換緊概念喇
完全醜化緊我地做緊既野

理想黎講咁樣係最好 但中間個過程要慢慢黎 就算所有藍店嘅手足都辭職想轉去黃店都吸納唔到咁多人手 而辭左職嘅手足反而無工開 所以件事係要慢慢黎壯大黃色經濟圈先容得下所有人

好暴力

要遊行 不了

事實你地真係做錯咗

啱 殺

你似弱智多啲

你地？我地？
咁你係咩？
你地做錯咗啲咩？定我地？

係呢到唔可以講事實冇人接受上次講左真相出來已比人block

露底了

偷換概念 食藍中資都係等黃色經濟圈成型 係等嘅過程失食

香港警察 自訂規法

專心目前做緊既野仲好啦

我唔贊成你哋依家嘅諗法行為 咪就係咁簡單

用we7嗰個

飲食業中小企絕對佔大分 所以對應黃店足以應付
但講就業規模就完全係兩回事
你要偷換概念慢慢你玩 比你賺多幾蚊又點話

我不入地獄誰入地獄

咁講返批鬥 你覺得我地一直都係唔講道理咁批鬥緊不同政見既人？你地點睇

黃店飲食業 技能唔需要好多 一個唔讀書都可以做

點解仲幫中資打工

正常應該要,但話自己係連登仔就唔洗

唉 香港好大架 200萬01人 唔係全部都好似你地班五毛咁唔識字
回歸以後中資入侵香港係事實 所有專業or服務業都受影響 要一下子翻盤劃清界線係無可能
所以一開始就講左慢慢黎可以 但唔係私了

中國都好大架 點解唔俾機會佢地慢慢發展民主

進步緊架人地 要一下子支爆都係冇可能

你唔等佢慢慢變民主?

飲食間間都請人 list好曬附近邊到請人
整文宣印出離 等m記啲人收工派比佢

無人叫你博命

你哋唔單止批鬥對家連自己人都批鬥埋 啲行為完全針對自己人 由一開始拉歸邊 到依家後生食吉野家問都冇問就批鬥

點解唔說服人加入黃色經濟圈

仲等？ 咁連登仔係咪講一套做一套 食既就立即批鬥

咁點解唔轉工？

九唔搭八
Who fuckin care中共
佢要爆咪爆 唔爆咪唔爆 我又唔洗做啲乜
有人講過杯中資or杯藍店係要支爆咩
更加無人care佢民唔民主 支聯會out左好耐la

我覺得唔洗自我畫界畫得咁窄咁死嘅
咁多美心同 360 嘅員工都未被表揚
咁多狗都未上鏡
就唔好辣咁多火頭啦

思路正確 做法值得支持
睇到五毛同自己友既分別

咁你又理黃色經濟圈？ 你要人跟你行 都要說服到人架 一個唔該就大頭

一直都說服緊 幾多文宣巴絲做緊野
點解問都唔問就批鬥咪多得你地

佢哋已經畫窄自己 人哋有位走

心聲

咪好多明星收大陸錢囉
連登仔媽媽聲話呢d係奶共架wo

又係多得我我做過咩 我話你地唔接納其他意見 就話五毛

黃色經濟圈係要支持自己友呀 對題小小得唔得
你唔支持大頭咪自己做文宣囉

唔理你曲定直 做返啲有意義既野喇
咁樣一個post哂左大家幾多時間

你開啲咁既標題 咁究竟你支持大頭定唔大頭？

如果人哋老母打中資工 個仔食免費飯俾人影咗大頭
可以點

你要我自己一個做文宣 咁點解你要我一齊批鬥食中資班人

各有立場苦衷

我支持影返影大頭嗰啲

推